在世間平凡又普通的u太多 大學你讀哪一所

情愛中工作中受過的忽視太多 恒管仔飽經跌墜

U音使唔使拉長嚟唱

大學能治肚~~餓~

未曾住hall過 又知我為何

你叫我恆管仔吧

大學太撚多 大學超多個
正常人見過個教授了麽

你叫我樹仁狗～吧

垃圾樹人咪撚入黎整臭個post啦

清 有料

大學咁撚多 OU都不錯
正常人夠分入physio麼

你叫我恒管仔吧 屎坑的水也不怕
似木頭 似柒頭的話 得到注意嗎

原來含管都有教會

你叫我恒管仔吧 廁所屌閪也不怕
唔染頭 唔gel頭的話 溝得到女嗎

其實怕讀ive 至報讀恒管吧

很不安怎去搵工
我學校舊時叫恒商 知怕了嗎
A工廠夠型 話我知現在叫恒管

那時我老母發誓個仔必須讀大學

別遺忘有人在為你飲屎坑水，啊～

你當我是free-ri der

樹仁亂入恒大既post

邊間教會

恒大林夕 杜蛇是也

你當我是恒管吧
KongU,Cu我也不怕